火影肯完 所以佢係世界第一

不服來辯

SLAMDUNK

博人傳並不是火影
請唔好撈埋一齊來屌